[聖誕拆紐] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區197

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

屌你Agger路1001之後又唔開新post

係搶到先好
There have been no negotiations between David Alaba’s agent, Pini Zahavi and @manchesterunited or #ManCity yet - but the agent will be ‘open for it’ in January.

[ChristianFalk/Bild]

本身想開post但係佢彈鳩我話內文超過2500字

新人報個到

見到個Topic今晚可以唔洗睇

屌你Topic又燈

皇者獌今季係咪要捧盃

又係卡雲尼

改親都中伏

般奴真心勁

華dee

華dee曼市屠夫

如果今晚贏波, 就升上第四

唔睇了

你燈夠未

up錯咗，計漏咗有啲隊打多我地一場，所以今晩未必上到第四

@雞兔

佢tinder緊

得個知字啫

你係推詩音定阿夸

Both

達蛇反彈？

James送12碼
學撚晒Walker

幫達sir吊命

阿記今場上唒力，打毗果然係唔同啲

其實上對愛記都唔差
達sir > 哥狗

2-0

原來車係阿嘅私家雞

支持達sir
一路都覺得阿妓係士氣問題

2:0

痴線 咁都有得反彈

唔抵幫啦
好人好者做乜要雪奧燒

世界波 3-0

慘喇今晚波波池好準

到林sir要被炒了

補番飛紐記穩陣

今晚幫我卡數起機喇

笑死

訓左冇睇 倫敦1哥大炒15弟幾多球？

負3球

倫敦一哥=我熱

撚伯隨時仲快過牙達俾人炒

又雪Lapprte

ake左閘
冇馬水

都無計架
中堅兩個夾得咁順
點會無啦啦換人

根叔同洛水踢雙防冇咁爆

好彩唔洗睇黑文

阿妓係咪又想做鳩達sir

車狗救返

Leno勁到
關鍵時刻救到12m

佐真奴又炒
諗起佢聯賽杯對曼城炒

舒服

mvp係kepa

係迖狗私家雞

當年黎禾城 就唔駛搞到今日咁

希望今晚唔好又深夜閪波

場波肯撚定悶到訓著

睇曼城好過食安眠藥

1-0
根

開波開波

1-0
丁

2-0 丁

3-0
丁hat trick

希望唔係深夜西波

上面再報假過唔到2020

美斯

我講緊我打winning個分

入波未

你淆底

醫生話我有癌症過唔到今年

希望你死之前屌咗牛先

反丁又輸

丁

goalllll

以為丁力又柒

根叔

根今年想爭神射

你醫生講錯野啦

丁真係淨係可以踢右

真。未來人

救世根

輕撚鬆

d人話臨死會睇野準d

睇到你69長過8cm

咁你聽日死硬，睇野咁準

個corner

迪水個頭鐵造？

洛水

鐵衛

傷9埋

我lur啖囗水仲大力過廢水呢球

洛水點扑野

希望同黑文一齊掛靴

女上

然後根叔防中

佢打單防中出色過nigga左邊放題

259

都幾難搵一個差得過隻nigga

又係洛水傳失

好on9 成班友40碼喺到搓波冇人cut

唔瞓

唔訓單刀都炒

Kdb

洛水除咗犯規之外係咪冇防守

迪狗又收左錢

唔瞓柒到

廢托靚傳㗎
kdb

唔瞓啲單刀差到
已經唔係第一次

獨食左啲

唔訓死毒瘤

都唔夠40分鐘,洛水已經喘曬氣

但我記得數據顯示洛水有好高嘅tackles 率

唔訓今場真係幾差

個database係咪話黑文生涯冇比人過過

簡水

出黎行着紅鞋抵撚死

個單刀冇人幫唔訓射
體諒下

迪狗贏緊都toxic
癲

我都記得有見過unexpected

簡車路球王

好悶

控幾米遠

似你

咪25

jer極都jer埋2020

迪狗成日炒單刀 想佢斷腳

留名睇下幾時有on9跟你叫迪狗

迪亞斯 迪水 迪撲拿

條仆街成日閪口閪面

腥未變狗果時我已反佢，之後個個跟我嗌

67 下半場丁又打翻左

腥狗一blur紋身我就反佢，迪狗攤大手板果下勁似腥狗，無估錯既話佢下季會走人

邊鬼個甩鞋

你都冇乜邊次估岩

石

今季加咗Diaz同Ake
點解我鏝啲角球都係一撚樣無威脅

明明打右有威脅咁多

上半場都有同bwa換位

2-0

哥帥開心到

廢托

我估中左腥狗25

費托當初個個話水貨，得我話勁

F21好醒
等波到

蛙耶穌唔係中肺炎咩成隊都冇事嘅

廢托咁都有
好波都不如好運

費托

Blur紋身個個都知咩料啦

冇出世一

獲加出左事
可能兩個一齊去叫雞

佢咪同獲加叫咗同一隻雞出事

洛水終於有得抖

咁都唔入

獲加屌左耶狗老婆

250vs Lyon flashback

史力比迪狗累死，迪狗唔入佢都唔入

今次博返角球有進步

最強中鋒廢托已在陣中

換科出嚟玩未

唔訓同dias就真係冇得抖

廢托正前可能仲勁過耶穌

中完武肺可能會勁啲

好似根咁

唔訓宜家都換得哥狗唔知諗乜

話時話根近幾場真係唔錯

迪狗尼唔係好勁？又無助攻又無入球

般奴先係世一中場

反丁專家唔知

牙路

簡水今場好撚勁

上場邊個屌耶穌仔

簡水打返右邊d出波好撚靚 今場出左幾多球

aguero 仆街死啦

獲加crossing差唔止一皮

最強右閘已在陣中

Btw艾雞踢左閘攻力仲勁過黑文

攻防都完美屌打隻力架

希望佢生性長坐後備啦

不過啱啱球波係得阿路會捕到個位

仲幫條廢西兜

唔好因愛成恨啦

而家佢正職係電莖損手 副業踢波

迪狗攰到只狗咁

唔係好慣佢著住波衫個樣

我正式宣布簡些路不再水

屌你90先換

dklm死哥狗

逼佢要冲涼

咁同兩季前有乜分別呀屌

根 簡 洛 迪布尼都攰到仆街

哥狗幾時中武肺

今季入波top10入邊最少
邊個話哥狗淨係識教進攻足球

全英超失波最少 防守足球

#ManCity have kept their 13th clean sheet of the campaign, more than any other team within the top five European leagues this season.

石算唔算百屌成才？

今場條後防最已陣

笑撚死

咩po

終於唔係簡水

黑文排得仲後過ake
好彩防守好過上季
唔係應該護緊級

90min 先換foden係想點
撚鳩佢？

賽前哥狗有屌佢自大，覺得自己世一

FC Barcelona have a 'total agreement' with Eric Garcia (19) over a five-year contract, agent commission, everything. They are 'convinced' that he will play for them in January or next summer. [Sky Sports]

無屌喎 淨係話想佢繼續進步

佢講進步真係難聽過粗口
季季都無時間出

蝗好似想買科

想人進步 場埋出賤分鐘就算
痴撚線

Source

都唔知你地屌咩, 哥狗咁遲先換科, 就知佢想留力用科打之後幾場硬嘢

好似係mirror

我見到哥狗話佢唔識控節奏
一味好快咁傳

Pep Guardiola: "@PhilFoden has the energy of a 19-year-old who wants to win the world, eat the world and be important - it is normal. But you need experience to be more calm and slow down. He plays football in the same rhythm, football must be played in different rhythms..."

Pep Guardiola: "Sometimes you have to work, sometimes you need a rhythm and sometimes you have to change rhythm and he needs to understand this but that is experience, it is not to say he has to go and do it - it's timing..."

Pep Guardiola: "Apart from this, he has incredible skills up front and many things so we will be incredibly patient. It is not easy for someone who has risen as he has in this club playing important games and with the national team."

[via @spbajko]

等睇遲啲科又俾哥狗教到拖撚慢曬

變第二個bwa

Ununlo 接班人

睇到出面熱門post話想機司overpaid 好好笑

原來清係機師

Manchester City are ready to offer John Stones a new contract.

The Daily Star says Stones' resurgence at Manchester City is set to land him a new contract.

不是吧

100分嗰季唔頒
本土王嗰季唔頒
依季咁柒就頒

利記易到

再遲d就頒比高普

人地d前鋒識入波
我地個件

人地係成隊都keep住有攻勢

鏝都有
不過射正個龍
all in haaland 先有希望

聽講賣braaf 俾多特

不過都好

條撚樣人品仲差撚過文尼

費奴叫佢執波

條友屌鳩費奴係廢老

冇講錯喎

講埋:fuck off喎

抵

🎙️ Pep Guardiola: "Good evening everyone. Thanks for that great valuation, I’m glad that I was in competition with a big names for a big prize. Thank you to Globe Soccer for its excellent work during the Christmas every year."

"Unfortunately, we were not able to be together due to the covid-19, I hope to see you next year after the end of this epidemic.."

又係Ajayi

大Sam有料

作客對鏝猁都有波入夠佢j成世

西布朗個龍又有神救

賤種利

賤種熱

利熱一齊臨天光賴屎

我地就訓醒有好消息
熱利就捱夜西波

今晚到我哋

原來利又傷左馬貼
不過人地成隊都big6正選料唔怕

Lionel Messi: "Yes, I would send the burofax again. I'm eternally grateful to this club. I love the club, I love Barcelona, the city...Everything the club gave me I deserved for what I did. I thought I needed a change, I completed a cycle."

“I spent the whole year, especially the last 6 months, telling the president [Bartomeu] that I wanted to leave and didn’t want to stay. But the president always said ‘No’. The burofax was a way to make it official”

"Leaving for free last summer? I knew that if we went to court, we would have won. Not just one lawyer told me that, many did. But I didn't want to leave in that way."

Messi on talking to Pep: "I don't know when I had last got a message from Pep but we have spoken yes. About how things are, how he's doing at City, how things are going here”

"I will not negotiate with other clubs in January. I will wait for the season to end and in June I will decide." [laSextaTV]

跟住到時就話 I will stay

哥狗本世紀最佳教練

見呢排咁fit
決定破例今晚睇閪波

又燈

Me2
聽日DayOff雖然早起身有野做
但今晚瞓一陣較鬧鐘照睇

似輸喎今晚

所以買重左愛記

半場1:0

但我地十二月只係失咗一球，睇嚟今晩坐和望贏，一於食拖肥過新年

希望keep住clean sheet

keep住cleansheet場場0:0

輸波降班啦

好似話半隊中撚哂武肺 唔撚洗踢

I仔射12碼差到

熄返鬧鐘先好在睇到

難得聽日DayOff又想睇
我屌你老母中國武漢肺炎

魚腩都睇

有隻猁狗話今晚我地場波喺聖誕快車停對其他隊唔公平
咁你想點撚樣呀
係咪要照踢
2隊全部人中曬先安樂
宜家唔係啲咩小事所以延期

係咪唔夠7人出賽
所以要推遲

燈到postpone咗

笑4

希望馬水黑文一齊中武肺

猁撚口臭是常識吧

屌你老未武肺

一個半個on9梗有
我見都有其他利支持postpone

仲有猁下場對卡數，卡數上場先對完我地，如果唔好彩惹到嘅話

唔postpone咁可以點 屋企玩pro club ？

死利狗係無膠

賽前會有檢測
不過就算佢地超過一半中都會照踢
要公平呀嘛

所以我咪話係有一個半個on9利狗話postpone唔公平
廢事大家一碌鳩打曬所有猁姐

所以我都打到明係有隻指明數目

隨時下場對車都唔駛踢，要等到聯賽盃四強先有波睇

係我都見你有講清楚一隻
但你睇下第一個覆你嘅reply已經屌曬全部猁

原來唔洗踢
睇少場閪波

咁痢狗係抵屌

輸遲一場

on9利狗無撚腦
太耐無贏過英超塞撚住左個腦
最好全英超歐洲中哂死哂
唔洗踢比冠軍佢地
利球迷球員存在就ok
賭波買一隊贏埋錢搞掂

成隊中曬

果位利迷係咪想球員中左支那肺炎
好似達子咁推尻球員出去踢

Ching好波
屌你咪屌你洗唔洗等班狗同一個立場先屌

cls

希望球員健康好返

咁撚無人性雙重標準既野得利狗講得出
沙拿斷手雲迪克斷腳無人可憐唔係講笑
次撚次其他隊有輕就仆出黎講涼薄野

樓上清好激動

樓上咩事

痢狗仔抵屌架喎
屌鳩佢地洗閪擇日

訓醒就知邊個中

避快車

懷疑又有funson入嚟扮自己友搞事
睇嚟準備要割定蓆先

耶蘇累事

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

但係之後好多一週兩賽, 要搵空檔補賽都唔易

想問喺邊度睇到曼城球員唔檢點搞到中武肺

上個球迷區又要捉鬼又盛柒唔柒D

(路過)
英超官方9月出過指引
球隊有14個人就可以出賽，
今次應該爆到14個人都出唔到。
祝身體健康。

屌
柒左
原來係你嚟
深潛先

希望個個都會完全好返
出邊班友咁爛口仲關心人點睇

猁驚下場對紐好過

開季嗰陣又話一隊唔夠人都要青年軍頂上

佢唔係我分身但我覺得屌人唔使就住就住

又柒多獲
你2個名好似

係咪自動當輸？

係
咁先公平

D痢狗真係有被逼害妄想症

大家估下係邊5個？

Fb 傳話係 kdb cancelo ederson

Twitter 傅係廢托 簡水 廢龍

黑文 KDB 馬水 耶狗 Walker

平常心

咁想公平 一齊中囉

馬水又中死得未

鬼唔望佢快D

kdb應該中
場場都咁攰

冇廢龍真係仆街

#ManCity believe the increase in infections can be traced back to a stay in London last week.

[via @sammatterface]
打阿妓中咗變種武肺？

應該唔關阿事，係倫敦問題

可能又停擺

隻乜撚米拿米奴

猁狗黎講都算肉酸

仲有果隻沒有如果的明天

牙腥幾時入去教訓下佢地

仲屌唔比踢係益曼城
屌咩撚有人想中，多d時間抖咁on9
仲要擔心球員主力會唔會抖好耐
出返黎踢唔返全盛會仆街
真係好短視好撚狹隘

不啦

鏝區班大粒野話唔想惹事

你唔好亂up喎，我地個個球員都係正人君子

小心陣間班猁迷子入黎cap圖翻自己狗竇屌

你咪中左囉死雞蟲

支持Ching開po屌鳩佢地

不過佢地都只係狗竇圍爐

開po又少少出師無名

鏝區我淨係睇你頭

無錢賺既野唔做

紐卡素點算中嗰3個上晒場

即係點

驚閪咩，開post屌猁隨時有班阿迷過嚟幫我地拖

阿利絲

最多我班我V區D frd子幫拖

不過車狗黎唔知濟唔濟

就嚟比其他隊伍踢少好多場

應該係打阿妓嗰場中
咁前兩日廢龍 廢托 取消佬都有踢
好大機會傳染比紐卡素啲人

屌，成隊新冠死晒重組好過啦

Newcastle 個區本身爆得好勁
佢地聖麥斯明同另一個都一早中左

我地中好大機會係walker耶穌傳開

【Now Sports】沒任何證據顯示，確診肺炎後沒後遺症，兩名紐卡素球員拿錫斯及辛麥斯文不但確診新冠肺炎，現時更難以行走，甚至有機會影響未來健康。

Newcastle 嚴重到

所以希望班利撚自己中回力標
寧願佢地都全隊中
可以休息下
球員健康小事啦
休息同冠軍最緊要

我發覺你都幾癡線

Douglas Luiz幾時返嚟接費甸班

阿狗都確診

留名又入鏝城數
一定係牙迪達帶埋新冠肺炎去牙記

？

冠你老母

係英國肺炎

是旦啦，唔係中國就得啦

【你聽住啦 我係超級阿迪達呀】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXXI

#208 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同阿狗冇咩仇口當個別on99算了

屌我較左鬧鐘

一陣又出個名單追擊我哋

鏝邊有球迷 都係得果幾件姐

我都係好彩瞓唔着起身睇手機

起咗身先無得睇，訓返

反佢地洗擇日咩，開佢地波？

你行先

有咩不如4466過嚟拆掂佢啦米啦米奴
見到你係個post都成個怨婦咁連幾個comment咁屌空氣
橫掂都moon開post唔差在爆埋啦
次次屌親痢都多一兩個負皮

賤種利全隊新冠祝福區

班撚樣都知自己隊得罪人多

邊夠膽正式開拖

陰啲陰啲咪算囉

真係
邊有人咁小氣上網上到出晒list記住up過乜架
我得閒上網睇下Vtuber好過

希望米啦米奴你過黎個陣可以俾我睇埋你自己up過乜
我冇時間去你個狗竇到逐頁逐頁做research
到我發現我屌錯你我同你say 個sorry又點話
係咁 訓先

無興趣入去
有冇人可以話俾我知隻死脷狗講咩

屌你爬文啦

自從話完班猁狗之後
每個留言都至小3-4個負評

▶️ The plan for Manchester City:

📅 29/12: First Covid-19 tests.
📅 31/01: Second Covid-19 tests.
📅 02/01: Third Covid-19 tests.

If everything goes well, #CHEMCI at Stamford Bridge (03/01) will be played.

[Via: Telegraph Football]

簡單啲講就係話過停賽益咗我地同愛+屌賽會規矩唔清晰
轉頭就話淨係屌緊賽會 + 我地玻璃心

算啦猁狗精神分裂唔係第一日嘅事

乜柒都係我地錯
猁最撚叻最撚把炮
咁滿意未呀
芒post猁狗仔

笑撚到 6個負皮

幾多個中先會停先

停乜撚
唔撚洗停
得番一個都要照踢
咁先叫公平

爆得咁勁直接頒獎啦

算啦每個狗竇總有啲on9
正如我地有牙路一樣
亦都有高質球迷like me

根 馬列斯 黑文 中哂

其他區都係講幾句就算，唯獨班猁屌足幾個鐘，又話英足總迫害佢地，又quote球例話應該直接判我地輸波，所以先笑鳩佢地怨婦猁

皇天擊殺

有邊隊試過因為肺炎而判佢地直接輸？

英超無, 早幾個月紐卡素都試過有人中招而延期

係 我都覺唔應該踢

上季應該腰斬無冠軍

上季就話要照踢 而家就話唔應該踢

吉清一針見血

你咁樣秒左佢地

叫埋佢入黎都唔入
好失望

你死啦
班怨婦猁實狙擊你
實好多負皮

有冇人覺得連登好多球迷都正正常常
係利狗好似甩皮甩骨咁
一隻陳耀一隻米啦米奴

仲有啲毒撚球迷成日post啲vtuber女女

好撚毒呀

好毒

留意到有moon post狗推 sing jer
少咗個負皮

中國武漢肺炎肆虐！車仔未來2戰或取消

【Now Sports】新型冠狀病毒影響全...

Now 體育 -

應該下場都唔洗踢

而家講邊幾個中未

黑文 黑文老母 黑文老豆 黑文個仔 黑文老婆 黑文老襟
馬水 馬水老母 馬水老豆 馬水個仔 馬水老婆 馬水老襟

仲有洛水 肥根 白文 耶耶 巴我

西布朗超on9失波

靚到
望都唔望
轉身就射

Premier League clubs are said to have held informal talks over a two-week 'cooling off' break in January, to combat a significant recent spike in COVID-19 cases in football

又有假放

Manchester City have entered the race for David Alaba. Pep is a big fan after working with him at Bayern where the pair had a good relationship.

City are willing to offer Alaba a place in midfield knowing that he has long wanted to play there. [FussballTransfers]

條後防好多人不過我都幾鍾意alaba

話擺佢打中場
又玩大改造

或者直接轉簡水中場

阿拉巴1早打過中場 係國家隊都係打中場 冇問題 一定勁過根 洛水多多聲

咁樣科可能冇波踢

狗沖

禾日服

wfc jp

工商姐應該 未必出角色

咁又唔會 阿拉巴都係踢防中位

體野鏝區打手

簽阿拉巴 小花

The Premier League says no decision has been made regarding finishing the season using average points-per-game if the 2020-21 fixtures can't be completed. [BBCSport]

熱狗嗰場好似都停 唔知會唔會有狗仔出嚟吠下呢

已經confirm 咗會延期，今晩踢尾場嗰隊又會借題發揮

驗完未
黎緊對車踢唔踢到

公平咩

拜淫狗竇係咁屌佢打中場垃圾

賤種利全隊中新冠（英國肺炎）集氣區🙏🏻🙏🏻🙏🏻

牙路攬住我 好凍

紐卡素個市勁多人中英肺，希望利狗踢完大半隊新冠重症

牙路最近返咩工

唔好燈

希望利記健健康康

無返工了，比人炒左

基因很變態 i am trouble maker

下場無廢龍點踢

失完分最好中埋新冠

係時候更新0-0紐卡素版

深夜閪波

我係高普會即刻叫d球員去中一次英國肺炎
咁就大家都有得休息夠晒公平

深夜都算
仲要凍到仆街

你會唔會開個12港人入獄瘋狂慶祝區

瞓咗無睇，上屆冠軍猁物浦大炒護級隊找卡數幾多球

近五次對賽炒左10球
平均一次都有2粒架

The Independent (Spanish version): "Laporte (FC Barcelona president candidate) says he can convince Leo Messi [to stay]."

- Aymeric Laporte: "His name is LaportA ... but I can always try."

簽豬腦啦屌

根

石啦 屈能到癲

簽depay 岩哂哥狗用
ake轉左閘既話就簽多個中堅 evans幾好

估唔到石同根仲有機會出現係呢d獎項到

請投根一票

今晚有冇人喺屋企瞓過年

比仔屌緊

上黎擇名

成班毒撚 今晚我船p

鳩縮未

係咪呢個

相入面見到樓主

我地鏝迷黎

呢三位上年都冇主力打

未有男朋友都幾lonely

新年快樂

叫人妖介紹幾條比你 佢slut師

想比仔圍

Manchester United's Edinson Cavani has been given a three-match ban and a £100,000 fine for a social media post containing a Spanish phrase that is offensive in some contexts.

Cavani's ban will begin immediately, ruling him out of United's Premier League game with Aston Villa on New Year's Day.He is also set to miss the EFL Cup semi-final against Manchester City on 6 January and FA Cup third-round tie with Watford on 9 January.

唔洗俾卡雲尼屈機

石啦

踢到先講

Manchester City and Pep Guardiola ‘were trying in every way possible’ to convince Eric Garcia to stay and renew his contract. However, the player only wants a return back home, to FC Barcelona - he will join the club next year. [Sky Sports]

躝啦

快撚d躝

Manchester City are planning a shock move for Tottenham striker Harry Kane.

BILD says City are readying a £90million bid for Kane next summer.

Haland仲好啦

Manchester City defender Eric Garcia has agreed to personal terms over a return to Barcelona, according to The Guardian ✍️

大結局

今季都唔好再出佢啦

係 雪撚到硬就岩 又唔撚係勁

希望佢走之前畀廢龍打到佢腦出血

比廢龍打多獲

有後生唔追，追隻老嘢

石都打返起幾時輪到佢

數據上kane > Haaland

希望Eric Garcia 前程似錦

27歲已經係老嘢

又乜撚野名

Manchester City goalkeeper Ederson has revealed he is currently isolating following the club's recent burst of COVID-19 cases.

Deputy goalkeeper Zack Steffen is expected that he would step in once again should Ederson miss those games.

個名愈來愈9

男排女將副歌嚟ian首正式開始

好撚憎佢班低汁fans

係喎，我以為佢29

屌前幾季睇住kane上位
今季已經變老嘢

叱咤有欣怡

JOYCE

正

好怕佢咁着會冷親

好性感

唔想聽火雞姐唱...

唱翻普通話好聽d

姜濤

連登仔又燈死人

原來他不夠愛我同女神夠係現場投票，咪又係比連登仔屌樂壇已死，到依家全民投票又屌，我都唔明咁到底想點

其實我都覺得ok既 連登仔係咁架啦

連登仔既民主

條美國仔手藤腳震
唔掂擋架喎

講到實力係拎獎唯一準則

屌嗰班仲要唔一定個個有投票

出面傅簡水 廢龍 獲加 廢托 耶中肺炎
睇嚟又有我表演嘅機會

森美岩岩個段講得幾好

講到林家謙幾好幾唔抵，我都有loop佢既歌，姜濤個d聽完就唔聽，但出面既世界係多人鐘意姜濤事實投輸左咪認，煩撚到

不要再說了
真係好失望

姜d歌我今日第一次聽
我覺得算係咁啦
利申 一集造星都冇睇

出ake都未到你啦

🚨 BREAKING NEWS: Tommy Doyle has tested positive for Covid-19. João Cancelo is negative. He's ok and ready to Chelsea FC. [The Athletic]

Manchester City are 'increasingly hot' on Everton Football Club left-back, Lucas Digne (26), although his club hope to put an end to that by giving him a new contract. Atlético de Madrid's Renan Lodi (22) is also being linked. [Eurosport]

Manchester City expect Kevin De Bruyne to be next player to sign a new contract extension. They will then focus on signing up Raheem Sterling on improved terms. John Stones is now also viewed as a 'very important member' of the side. [Eurosport]

其實ake咪幾好
中堅左閘都打得後備無怨言
佢值得正選左閘喎
放走黑文真高先再買啦

獌要重奪英超

場場有pen 玩哂

黑文冇人要

真高先

等我整合一下，即係而家中招嗰5個就係獲加，耶穌，廢龍，費托，Doyle

無廢龍真係唔知點打車
其他位都有人補
原來巴禾係咁重要

見啲識波嘅鏝一路都撐耶蘇
因為佢迫搶好
但我覺得波都唔識入做乜9前鋒
或者因為我唔識波啦

唔訓走算啦

佢踢翼算啦 唔想再見到丁同馬水一齊正選

係
最好去D唔會落後同攻唔入既隊
世一都有得佢做

佢當初唔黎鏝 去皇巴拜 做左世一啦

美國佬好野黎

kane勁幾班

美國龍勁過巴禾啦

巴禾都有人平反

冇佢邊有國內3冠

大仙

無人睇熱狗早場？

睇緊啦, 不過暫時無咩好講

列斯聯啲波好好睇

熱刺入波先, 又有得睇daddy泊大巴

兒子同kane cls

cls咁都入到
對比我地單刀都唔入真係把握力差幾皮

屌你老母

rap
下世識人小心d

希望牛冇事

psg要贏r連了

錫菲聯仲係得2分

隻黑文又做乜撚嘢

啱㗎喇 冇佢份出場就得

覺得今晚好大機會0:0打和啦super

唔睇啦

哥狗廢到，阿狗都大炒西布朗

簡單數學：
鏝/痢 1:1 閪布朗
閪 0:4 阿 = 鏝/痢 0:8阿

閪 0:5 列
獌 6:2 列 = 鏝/痢 0:40 獌

買人未 屌你老母西

唔撚會買

On9黑文俾人發現屋企搞派對call𡃁模

數學家

Pep Guardiola has acknowledged he is rethinking his plans to retire early after signing a new deal with Manchester City.

哥蛇

好行唔送啦

哥狗見自己開始見底就話退休

呃夠飯食

講真仲有邊隊可以比佢無限金錢買到佢滿意嘅隊玩

Manchester City confirm that they are investigating Benjamin Mendy following reports of another party at his home on New Year’s Eve.

Manchester City statement: “The club is aware of a New Year’s Eve Covid-19 breach involving Benjamin Mendy and the subsequent media reporting of it. While it is understood that elements of this incident have been misinterpreted in the reports...”

“...the player has publicly apologised for his error, the club is disappointed to learn of the transgression and will be conducting an internal investigation.” [JamieJackson]

屌你老母死黑鬼日撚日掛住屌閪，遲早害撚死成隊

佢真係冇乜好帶挈

死黑鳩

終於唔係4點深夜閪波
今晚睇

希望罰佢成季唔比出場

直接解約啦

反骨仔

🙏🏻🙏🏻希望反骨仔可以大步擸過，但有後遺症就唔好踢波了

有請小鳳姐

一陣到底會係邊3個1隊中左
除左walker jesus
ederson?
仲有?

唔係深夜 不過都係閪波

吓

冇左廢托啫係今場又馬水
Ferran Torres and @Tommy_Doyle8 haven’t travelled with the squad.

[@beINSPORTS_EN]

可能科呢

Players missing today’s game vs Chelsea: Ederson, Walker, Jesus, Garcia, Ferran and Tommy Doyle.

Mendy has travelled with the squad.

#ManCity | #CHEMCI

今晚出個咩陣

哥狗成日唔出佢

之前傳Cancelo 同 Rodri

希望我正前

廢陣

馬狗
拿樸
廢托
原來係呢3個
b文應該就唔關事

睇錯馬狗
唔計加西亞即係邊個

用到冇人用終於記得仙真高

拿樸
廢托
walker
jesus
25仔
ederson
咁就岩岩好6個

真高>黑文

Doyle

其實真心慘
老婆個節目串你幾句 你條光頭方丈記到而家

哥狗是咪On9
我出名車殺手
唔睇得都打得

肯定無波入

已經知道會踢成點
猜到兩邊落底 發現中間無人 又猜返後

唔關事啦
左閘：簡水>zin/mendy
右閘：Walker>簡水

所以左閘個兩件好少出

個陣殘到

又唔算嘅
後防同中場基本一樣
前線有路唔出好似打假鳩咁姐
係無咗廢龍囉

「not fit」

一陣準備輸幾多

仲以為4點波

唔怪你, 中咗招記性係會差啲

阿路無態，放後備保護佢，無態，放後備保護佢
looping

還返6球比人

youtube咪睇到

對邊出最陣
前邊快到仆街
係時候還6粒比人

絲打準到

我估今晚4:2

落水狗

丁力踢前鋒 仆街了

哥狗無鋒陣輸咗9成

feel到今晚條左路會畀人瘋狂中出

今晚有得贏嫁可？

前面得科登識入波

增高

Feel到仆晒街

今晚我戴帽

對面施耶治復出

睇完個陣笑左

應該b華假9啦

希望洛水唔好爆

都係唔識射波⋯⋯

屌佢老母
點解獌聰可以笑住抽
問仲會唔會有人中招

人地好有策略咁迫到美國龍到等佢失

On9

下

On9龍

美國佬柒撚到

啲美國佬真是垃圾

on9

上面係咪有人話美國龍好野黎

Keeper

條友on9

同巴我同lv

美國國家隊龍門

On9龍 用手接做乜

我一早話佢未夠經驗
今次交學費

點解可以唔專心到咁

訓 88

Diaz 真係好有領袖風範，小妹下面濕曬

比人屌打緊

8

丁力好似掂得一腳波

小妹由佢轉會開始j

二億大軍

俾人禁屌

bwa有態未

我小你老妹咩
你老母生碌鳩俾你你係到扮女人

唔瞓冇態到

幫車狗搵form

講得好
小妹都勁憎呢啲人

你 funson

踢緊乜撚野

4231?

洛水呢下靚

咦好核突阿你，人地真絲黎

唔瞓hea到

轟d one touch順到

比人拍甩仲靚

433kdb st
真係睇唔明

對面仲磋得好過我哋

唔瞓假九幾勁

國家隊打過

哥狗係咪轉左教防守，成隊鏝攻弱守強

守邊到強

呢場唔多掂

都未掂過波

攻弱守弱

個美國佬波都唔敢比

第一少失波

差d

反得KDB未

廢到

重要睇多兩年哥狗

屌你迪狗

反鳩佢老味喇

Btw取消愈踢愈掂

牙路入咗

鳩撚完未洛水狗

又炒單刀

呢隊波射失好出奇咩
正常發揮

取水會唔會已經係最強RB

唔訓

唔瞓單刀同丁啲單刀有咩分別

係咪無練過finishing

咪撚燈

根sir

失咗幾多次單刀

gun

反根又輸

根蛇我鏝最強中場

丁不射男
剩係起到chok 下chok 下

靚撚到

唔反根了

屌你根靚撚到

仲有無人反根

呀科叻叻

唔反了
今季勁到

根度簡

根>kdb

完爆KDB

迷根黨浦頭

根場場入波

新龍骨發揮威力

反根死晒未

根對住T silva一個轉身撚爆

助攻

根依排唔錯 可以全力反黑文同馬水

你有份

根叔今季食左春藥

痴線 根黎？

迷根here

成隊波嚟講根叔射術僅次於牙路
其他全部垃圾

反馬水好了

根個轉身

迷根了

中完肺炎係勁啲

曼城依家玩放棄控球率？

科

科射得靚到

垃圾車

中武肺有加乘

根度簡些路係醉勁

科登！

呢啲走位

1g1a

私家雞

係鏝勁定車廢

反得啦
垃撚圾

快撚到

6-0

通坑渠傳

咪燈

唔訓睇住黎通

洗鬼改科做c華接班人咩
就拎科打左翼啦以後

科1傳1射 勁撚到

6比0

竟然係我哋贏緊2比0

科mvp

西陣都贏

On9華

今日啲把握力

我做到嘢

講得好

左丁右馬la

根勁撚到

馬就收皮喇

全盛根

哥狗又可以試新陣

根咁撚勁既

我睇緊垃圾鏝？

bwa呢腳咩嚟

根勁到

落水都搶唔少波 全力根

搵到未

邊個反哥sir嘅無鋒陣
邊個就係鬼

根蛇巧勁

根打前一格勁到

根同b華換左靈魂？

有無人仲反根先

b華球隊開心果

根踢撚到耶耶咁

軌踢咗10分鐘就唔踢了

勁撚到

456垃圾車

科啲態度同技術都咁好
係哥狗on9先成日唔出

洛水狗

科俾人扯J

華水又氣袋

返嚟喇

班軌企哂係度攻想點

洛水成日傳醫院波

根搞咩黎 勁左咁撚多

換撚咗洛佢啦

佢真係愈踢愈廢 窮人版影帝

根唔比科
呢場終於有位屌佢

肺炎

呢場有d料

遲啲廢龍耶蘇都會變勁

佢地終於有位就射唔會亂搓

record signing

黑文

洛水幾時中武肺

哥狗放丁力右邊 係咪食左藥

馬水都係咁廢

呢件冇得救

耶穌同丁力一樣
有射術就世界級

耶穌變勁我切呀
埋門有阿路5成都夠

3-0

On9丁

痴撚線
比丁拖到咁都入

丁力

洛水牌都冇

入就得啦

丁力咁都唔敢射?

不過丁單刀

丁力真係廢到

似對面太廢

丁柒到

丁力幾時中肺炎

淡淡定定

丁拖泥帶水

丁同馬比邊個廢d

kdb

丁仲向左推死隻右腳

今場啲波咁爽嘅(除咗洛水)

垃圾丁

屌唔訓射出界係因為仲愛
丁力已經屌都費事

除左丁

丁力真係好戇鳩
就算入到波都睇到嬲
啲機會次次都把握唔到

丁快空難死

除咗美國狗

丁中肺炎thx

轉頭3:3

下半場換牙路操返個態啦

要靠根喇

你繼續訓

下個po寫咩topic好?

老細今年有咩goal買

軌私家雞

話撚左我根救世主黎 你地又唔信 仲喺到反

唔好咁燈呀

我不嬲都迷根
根世一

橫掂都要搶口,不如話自己五冠王啦

武肺城

車路士狙擊手

迷根

將軍抽車

鳩up

A

例牌果d

就用呢個喇

丁力武肺屌牛牛

重演車6士

下半場比人反cup就笑

我鏝叻準放水畀我地追獌狗

完場先開到post啦

半場又冇晒人

想睇樓主今次有啲咩搶口嘢

唔好再屌根啦

新post名
祝gura早日2百萬

this one ok

真 半場冇哂人

[鏝城=私家雞]車路士球迷食雞討論區

粟米六粒鏝

根差d

根蛇呢下型
唔入都唔屌

差d 4粒
根中完武肺勁到

呢場真高好勁兩Assist

科仔世一

軌=私家雞

根好地地係要後腳

[食埋你隻車]

咁嘅陣一球都唔洗失

光頭佬

恩尼斯根

請問下Ederson去左邊

呢排唔失唔出奇
入到波先奇蹟

中撚左武肺

武肺

確診

根尼斯達

對面後防仲豆腐過我地出白文嗰期

根根托尼

喂屌你老母啲反根死撚哂呀

根美斯

暫時全英超失波最小喎 迪隊唔係講笑

Clean sheet plz

輕鬆啦

拿仔Twitter 都好正

唯一隱憂係美國佬

簡水成日屌隊友

迪+石

有人手指指好重要

係到
根越勁 我反根既信念就越強大

二線龍咪jer la

我反根狙擊手

呢啲外國勢力又搞亂曼勢

根仲勁撚過kdb今季
我錯了仲話出佢係就rodri

請堅定撐根

一開始柒一獲
而家應該醒醒定定

下個post 炒車現場

希望軌快啲反cup 我放咗3隻軌落我隊fantasy

大炒

林伯

我隻zouma

冇黑文馬水成隊波順撚到
終於知邊個係真正大毒瘤要反邊個啦

反洛水

跟

出豬腦屈我地機

點解丁力個球單刀可以唔入

一早知
係哥狗唔知

睇見就炆

今場
根-恩尼斯達
Kdb-沙維
Rodri-影帝（年老版）

有迪隊同石頭
夠頂

洛迪

撚蛇

1早應該比科正選 大家英撚新星 對面隻曼治1早正選緊

中哂

笑死
今季叫做第2場踢得好小小

Rodri-以前嘅根

今場頭20分鐘係咁傳失 重驚實奶野

有根叔旁住

我都識踢啦

堅定撐馬水

你識肺炎

根最廢果期咁多場加埋都無佢今場一場咁多醫院波

得洛迪傳失

廢個幾場係成隊唔郁無波比

怪錯左根 堅定迷根了

根蛇都係屌佢冇創造力同防守
好少屌佢醫院

留明下半場比人反cup

平時拍洛水比馬基列尼你都死啦

係囉 一開始比人撳住黎打

你訓翻

林伯果然係我鏝legend

冇廢龍唔出奇

曼城個龍，D隊友無乜野都解圍唔回傳比佢

贏到咁 可唔可以比牙路踢返一陣

報恩

1001

搵人開定新post，最好搶口啲